Metsawaht Jürri Möldre kaebdusse ja palwe peale sai temma sannamees Ado Kunst, kellel omma ehhitud sann 5 metsawahhi aega sel olnud, temma jurest lahti mõistetud ja käsk antud, omma sann sealt ärra wia.-
Peakohtomees: Jaak Kukmann.
Kohtomees: Jürri Olbrey XXX
       d.            Tawit Markus XXX
